肺炎有冇可能衝破3000 大關呢

今日加122 暫時1700 幾單 一早話初選唔好搞住 民主大於人命

搶#2

秒

好彩我係熱血公民支持者 無參與初選
熱血公民唔參加初選真心有遠見

真心初選大於人命 點知選完成班人又唔認數

選完話無約束力架 唔係唔認數呀

推